[有好多人講過]所有覺得唔應該只係講警察/針對警察，而唔講抗爭者嘅人，唔該請入

見到近排唔少人撐警者問，點解只係講警察/針對警察?
我忍唔住要特別講個重點
係抗爭者犯法會被法律制裁，會有後果
但班魔警犯法就冇事，行使任何暴力都冇事
呢個就係重點，
市民犯法，要承擔法律後果，唔使特登討論
但警察犯法，就完全無後果，唔使負責，可以逍遙法外！
所以先要拎出黎講！